(真心認真) 無知一問 - 解散警隊

如果真係解散到警隊，替補維持治安，執行法治嘅方案可以係咩？好似冇咩人討論過(或者我唔知)，求解答，等更多人可以係呢方面好好回應藍絲。

重組過一支新警察囉 自己去睇肥彭係北愛點搞ok?

以前就有人討論過。

你重組期間，其他紀律部隊 (譬如消防，懲教，入境處等等) 加加埋埋都有三萬人，佢地都可以頂住。

再講，而家無popo邊會有罪案？

training、人工、入職條件都未傾過……

仲有training 要時間，革哂職得番無經驗嘅真係可行?

除非真係有一定數量白警，但點分?

毅進仔無得做popo分分中直接做真暴徒殺人、強姦、搶劫、販毒。

之前唔係話請外國保安公司咩？
平過popo好多

直接叫肥彭黎香港搞

其他紀律部隊暫代警察職務

解散警隊前提係要有軍隊
用黎防止警隊政變

當年只係成立廉署
黑警已經拎埋支炮上廉署總部示威
當年都係要用英軍阻嚇班黑警先成立到

如果解散
仲唔圍攻禮賓府？
所以解散完 軍隊可能要接管一段時間
等新警訓練完再交替

跪求高手指點，目前所見可行性都唔太高喎，亦都有師兄提出一個重點，解散咗嗰3萬點處置？低學歷，極易情緒失控，有暴力犯罪傾向，部分有勾結黑社會，依家仲要失業，唔通全部逐出香港咩

training要幾耐呀
大佬過渡有陣痛係一定
但有更美好既將來係值得

點解冇人討論 唔通呢樣嘢唔重要咩

民兵

我都覺得應該要討論

就算冇警隊，都好過宜家一班以執法為名嘅暴徒周圍打人、禁錮、輪姦、殺人

雖然係事實，但可惜一般市民唔會接受到咁樣